而加仲有冇一人唱k 幾個鍾自助餐

好想搵地方摺同食下野
有冇好介紹
普通餐廳唔去費時阻人做生意
m記太嘈

仲有啊， neway紅人都有
做咩想自己一個唱咁慘

同你一齊唱！

個價錢質素邊間好d平均咁計

想搵個地方
我唔想俾屋企人知我心情差

不了

[img][/img]
好平 ，個時知一定日日去

兩間D新歌都差唔多， 食就食開觀塘同旺中，都唔錯， 下晝去有時比大房，仲有得掟鏢

學生仲平D，可惜我唔係